點可以用中銀户口交habc信用卡卡數？

之前幫屋企人交學費交左50k
但筆錢轉左去我中銀户口
而我平時交卡數都係pps，恒生户口過hsbc信用卡
宜家唔想又禁啲錢落恒生户口到交咁麻煩
請問各位巴打有咩方法解決到？

PPS

係未要再申請多一個ac？
本身自己有一個ac有無得加多個户口落去😂

無

即係要再申請多個帳號？

而家有轉數快直接轉錢去恆生唔得

記憶中好似係一張提款卡跟一個獨立PPS戶口

口交

其實呢個真係最方便，先用轉數快轉入原本有PPS個戶口再用PPS交. 你用網上銀行轉數快一日可轉50-100萬

我自己中銀拎住舊錢
行去恒生入戶口

我用citibank都係就咁過數HSBC個信用卡號碼就得架喇喎

中銀可以直接網上過數比恆生

轉數快

應該係"繳付賬單" 唔係轉賬
應該中銀都一樣得 (好似係)

我都係咁找

用左轉數快解決問題